完成左今日任務。。。。。。。。。。。。。

真減肥

叻,support

飲支可樂賀一賀佢

下次一齊行山

冇裝備呀

多多藉口

呀b好有恆心

咩app

冇$$$$

lg health lg機內置

捉pokemon

撞你！

好

167 半罐可樂

羊和同我住同一棟樓